## Texas USA Agent

Este pequeño gestor de contenidos permite la extraccion y almacenaje propio, de la infromacion extraida Houston Association of Realtors, escrito en php, basado en laravel, de facil entendimiento y simpleza con un buen grado de automatizacion de procesos
Desarollado por Luis Neighbur
WebInterface Luciano Thoma